［IQ題] Gay佬最鐘意用邊間電訊公司?

請接招

1010

1010
此post已完

其實呢題係常識題嚟
連登仔有咩可能唔知自己用開邊個台